決定左 6 月9 日出黎行

佔中失敗左之後變得好灰. 好無力
決定唔再理時事, 專心揾錢.

但係眼見過左送中條例
香港就正式玩.乜野都做唔到.
唯一能做, 只好 6 月9 日出行.

林鄭, 我吊你老母. 賣港賊
湯11, 你落地獄

我叫埋老友，同路既親戚一齊去